[毒]tinder都無人理:~(

巴打又話好易match到
讀eng成班麻甩佬

應該關樣既問題

玩左3日 每日得一個

玩左一個星期十幾個match
全部傾幾句就完左

金融保險美容雞聚集地

谷你老母
( Show Blocked User - 三小鋼炮 )

係咪美容雞

玩左幾日,一個都無

公平咩

2個禮拜 70個 冇個傾到

玩左幾日就遇到美容雞，灰晒

玩左3日match左一個
傾左幾日

試下換張靚仔相

課左一個月plus 整左去台灣到 幾個鐘40幾個match